緊急 記者入

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

有冇記者可以即刻去 求下你地

please 好擔心 我求下你地

推